解放軍呢單野一定要大集會反對，總之要有好強聲音比國際社會聽

分區又好，商場又好，齊聚一區，咩都好

總之要有好強聲音比國際社會聽呢樣野係違反一國兩制，我地強烈反對呢樣野。

推

［公投］終於出老解，連登巴絲會唔會返屋企訓？

就搵民陣或者其他團體搞個反解放軍大遊行啦，一於見招拆招

推！一定要攪活動！大大力反對！班大陸狗，帶晒勞既支放軍阿頭，仲要話市民既掌聲就係答案

bump

出得黎一次就 有 第二次

文宣做嘢

違法 違憲 無後果

真係好兒戲

完全唔尊重香港人

基本法集本

推大佢啦!

一係就逼到政府認頭係佢地要求出解放軍，一係就見出黎一鑊大大力支持佢一鑊！

pushhh totally agree

推,佢地出老解一定要大反應反對ar

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線
#China is now sending their “little green men” to HK

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線

推 呢個一定要做

Push!!!

軍政府夠膽鎮壓既話＝支持老解出動

推呀

agger

tui

推 唔處理的話下次再出就一定係大獲嘢

有食環署可以做野
根本就唔應該出解放軍

推上報
香港人唔洗解放軍 "協助"

如果再出老解要播64影片或聲帶,或者雜總,軍頭D 貪污報導聲帶打下氣.

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

琴日光明頂陶傑講左條好橋可以即時解決呢場動亂，個觀點初初聽落幾過癮，但諗落又真係可行，建議大家去聽聽

唔得閒聽既，以下將整合要點：

１）引用基本法１６條，以援助為由出動解放軍，到道路上清路障

２）解放軍不帶任何裝備、不矇面，只穿背心，清除路面雜物

３）示威者成功引解放軍出動，攬炒目的已達到

４）解放軍出動之後，馬上成立獨立調查委員會，清算濫捕濫暴警察，將違法警察送上法庭，重建法治信心。

５）警察即使被清算，但因解放軍在港，而不敢倒戈／政變

６）成立清算警察機制之後，民情緩和，區選如期舉行，容許泛民大勝。

７）激烈局勢於１２月中平息，宣佈普選具體方案，指令林鄭下台，全體政府高官班底重組。

呢條橋，和理非成立爭取五大訴求、攬炒派目的達到、藍絲出解放軍既願望實現，唯獨是要清算違法違例既前線下級警員。真係可以話係一石好多鳥。

Push

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

支持

老解食撚屎啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

1117愛丁堡有個集會

仲要煲大藍屍歡呼
老解單野可唔可以咁理解

一定要

習近平 甴近平 曱甴王

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

推唔到都要 推

跟住執法架啦，咪話我話

一定要！

推啊